---
title: 'Contatti'
date: 2018-02-22T17:01:34+07:00
---

Per qualsiasi chiarimento riguardo l'utilizzo o problematiche in merito alla nostra applicazione, si prega di contattare uno dei due indirizzi sottostanti: